林鄭月娥：大量被捕人士面臨被檢控並送上法庭 希望「公義」有效地彰顯

行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，感激司法機構籌劃不同措施，讓不同級別的法院加快處理法庭個案，行政當局會提供資源。

對於終審法院首席法官馬道立指出，會研究加快處理大量與過去7個月風波相關案件，林鄭月娥回應表示，有大量的人被捕，面臨被檢控並送上法庭，目前正面對前所未有的挑戰，強調希望公義有效地彰顯。

她指出，司法機構並非首次向行政當局提出會研究加快處理案件，如果馬道立與他的工作小組有任何想法，行政當局會充分合作，提供相應資源，強調行政當局在資源分配上一直將司法機構的要求放在優先位置。

掉返轉就啱

林奠心諗：判晒有罪咪公義 判冇罪? 劣政司識做啦

賤婦人禍港
而家仲派人想改721歷史
所以話支國歷史究竟有幾多成係真
下下都勝利者做史觀

【最新】林鄭：十分感激司法機構研究加快審理反修例相關案件
【Now新聞台】行政長官林鄭月娥指，十分感激司法機構研究加快審理反修例示威相關的案件，強調如有需要，行政機關願意全面配合。

馬道立隨口up一句就自動自覺撲埋去
其他嘢又唔見咁踴躍

戇鳩鳩 佢口中嘅公義/人權/自由 就係要告鳩所有年輕人要佢地坐監 咁樣先係佢口中嘅彰顯公義 屌你老母啊

見完駱惠寧即時戰狼上身
話吹和風班友認自己係燒生同族未？

繼續強硬啦
令中國輸左幾代香港人輸左整個台灣
放長雙眼睇下林鄭柒婆仲可以串得幾耐

千古罪人林鄭月娥

佢真係賤人黎

一開始劣政司唔告咪得
將個波拋咗俾司法機構仲好意思咁講
面皮厚到

林奠無辦法可以親眼見到公義彰顯
因為佢一日唔去預留咗俾佢喺下面嘅「位置」 公義都唔算彰顯咗

希望公義有效地彰顯
希你老母咩...721 呢

樣賤口賤心賤林鄭柒娥

佢搞鑊修例出黎夾硬要過搞到滿城風雨戰火連天，成個班子乜責任都冇負過叫公義？

721叫公義？
記者被射爆眼查極搵唔到開槍警叫公義？

仲有無數咁撚多野，公義兩個字係佢口講真係嘔血 快撚啲死啦天堂有位聽講，比唔比位你一回事啦千古罪人

元朗西瓜佬呢 阿佳呢
學人講公義 笑死人

我屌你老母呀777

,暴政面前何談公義

做咩呀? 想影響法庭裁判呀?咁算唔唔妨礙司法公正? 赤裸裸咁去破壞法治?

一個社會因為同一個議題大把人送上法庭
呢個社會已經唔正常唔公義啦
作為政府仲有資格出聲？

咩都搞到一鑊泡
林鄭遲早比雜種平送上庭

難聽過粗口N倍

監獄夠唔夠位

被捕人士總數已經超越在囚人士總數，你話呢

仆街又出口術

話緊俾律政司同班法官知，要佢地識做

你柒婆把口講公義？
2020年第一大笑話

佢都白痴，依家唔係法庭冇時間，係黑警冇證據，次次上庭浪費法庭時間拖拖拖，你冇證據，個官同你坐24個鐘都無用啦，無證據就撤控啦

獨裁制度學人講公義
搵法律打壓人權你就識

柒婆幫ENGLISH CHOI成功連任 點樣同共狗攞獎賞

而家被送中嘅佢點解釋？請記者們狙擊下佢呢個問題.....香港究竟有幾多人被送中？在港參予合法遊行，點解要在大陸被扣押？

請各位得閒去吓特首FB 留言，問吓佢......

所以要求出版界編撰香港正史

2019係林魔為禍之年 林魔應該歷史留名

牠殘殺幾代香港年輕人 心狠手辣 黑心歹毒

中共不代表公義/正義

審判機器準備開啟

行政當局會配合
咪即係三權合作囉

林匪月蛾賣港狗賊屌你老母

我屌你老母臭閪 講撚話
屌你老母 快撚d死仔仔女女
林病你真係不得好死

送上去第一個肯定係佢本人啦

Dnlm

釋放義士，還我公義

檢控被捕人士就叫彰顯正義
黑警身為執法人員知法犯法 唔洗懲罰呢啲又叫公義？
百病纏身 不得好死呀臭西

黃色經濟圈係唯一出路

司法制度？一個保障權貴利益的制度有咩價值去守護？

佢個性格會係香港起集中營

屌，去食屎喇

檢控晒全部反佢嘅人咪"公易"囉，落地獄啦

我地要求用法律去釋放所有人士

曱甴開埋槍都未收皮

毒婦 歷史罪人 仆街啦你

曱甴又唔見你捉

繼續火水救火啦柒婆

S

咪撚推呢d垃圾post啦
不推文回覆呀

月經
支共會跪

學人講公義，準備落地獄啦

公義個公字係大多數人咁解，佢依d小數派談唔上公義

屌你老母 法律界又係無撚用 助紂為虐

瞓左幾耐 歷史一向都係勝利者編寫

林鄭直情要全家填命啦 ,攪到咁大壇野死左咁多人，推送中攪到咁唔洗彰顯呀，自古以來中國國法都有規定呢d 頭目要斬頭以熄民憤

你條臭8婆同黑警仲未落地獄就真係冇公義啦